我要全面取消富途牛牛

屌你老母我已經轉咗4成倉去其他
打算慢慢清晒手上既股票轉
頭先想清某幾隻
屌佢老母，108.6入單
到賣得出而經跌幾個價位

屌你老母繼續用啦你班盲撐傻閪

貼圖證明係賣出

屌你老母垃圾牛牛

到依家都卡單，連續2日輸過千美，轉會算，轉係到既錢夠俾貴d 手續費

走咪走，關我撚事咩

用ft
次次個價好過limit

支牛其實Commission可以貴過IB
尤其係細價股

邊到先有齊盤前盤後

G持

咁你咪躝返出去囉
走入嚟把撚咩柒頭

但係咪盤前好遲開盤後又提早完？

拎錢走晒咪得
洗撚搞咁多野

入來笑你囉

咁你咪縮返入你老母個閪笑
你笑唔笑又關我撚事咩柒頭
新精頭講句句野都比人恥笑

賣乜鳩 Tqqq長揸

我鐘意係度笑…

咪話咗轉倉

其實呢隻垃圾真係早走早著

我賭正常交易時段已經累死

又唔見我有事
用家問題

大升大跌隨時 V 完都落唔到單

有冇人覺得呢排牛牛落單慢左好多?
又成日改唔到單

美國時間20:00-8:00

Sorry眼訓
8:00-20:00先岩

呢個禮拜都係咁

成間野就得寫app 做二判

自己上去睇下幾隻熱門股啲人點屌
你買垃圾可能不受影響

係屌佢老母
我見有師兄話賺變蝕都賣唔到

根本就係
不過有人話無事喎

死開啦屌你老母閪
新年流流都要捉你老母出嚟

我明 我都買賣唔到

IB 啲價好靚
有時買 option 仲會負 commission

好在我係支牛既都係保本慢野唔會大上大落
睇見sndl啲人屌到媽媽聲

我就係買sndl
屌佢老母 支牛

轉邊個巧

牛牛又要升啦DIU

ib笑而不話

屌你老母，係咪你垃圾j,我用咁耐都冇試過

今晚無用？
你貼倉出嚟囉
死全家啦你

難道支牛錯了嗎

ib好？

貼你老母個閪咩

岩岩用我老母個電話幫佢調整下個倉，係有慢左20秒左右
我用我電話完全冇問題
兩個都係牛牛

你老母就真係閪爛
你話無試過呀嘛
睇死你啲廢人本都無

無問題嘅通常係玩廢股

算啦，同d廢人唔好講咁多，由佢地慢慢轉

實有打手
唔洗同佢勞氣
牛牛圈都大把人講

等待提交左好耐
今日開撚左FT
準備走曬牛牛啲貨

請你繼續用支那野

祝你新年輸身家

Block啦，我block咗好耐

咁都有打手 真係燥燥地

如果要蝕嗰啲都照走？

sor 啱啱同屋企人一齊贏咗200k鎂

啱啦，一早要轉
Ft我都啱啱開
Ib就一直有

好 抵佢新年流流屎全家

報多個0型d

分享下買咩丫巴打

重倉tsla 咋
炒下gme嗰排都輸咗10幾港幣
好在支牛又執返多少

試過一晚唔見100k鎂

Btw
Elon啱啱出口術撐sndl

呢個星期三日都壞機
屌佢老母

係就好 啱啱4.1想走 走唔到
成本1.幾

原來師兄你係上次滯留喺朋友屋企嗰個？
我有關注下你 笑死

牛牛壞機變左日經日日壞一轉真係過份左，有冇人問過客服係咩事 利申受害者

抵撚死 用支牛

ft or ib

IB同sofi邊個好用啲

用戶流失佢地都有壓力

啲死打手話無事
屌你，得五毛人工買唔起1股咪無事

屌，咪提

Ib or ft好

話上游問題
推卸責任

本來覺得ib 開戶口好煩
聽日起身就開

咪轉緊囉

sofi又贏

真係要
盡快搞

M轉左賺多d

TD 唔係仲好咩

德美利證券
唔見有人講 我聽日又睇下先
Thank you

垃圾富途逢開市頭一個鐘都買賣唔到

我唔死開呀, 吹咩

抵死

美股,ETF都免佣
係匯錢返香港戶口先不論金額每次收25USD

預托證券果 d 就每單收 6.95USD

如果你淨玩美股, 得閒入下錢滾雪球
一路都唔匯返錢返香港係一路都免費

但而家開戶可能要等兩個星期

所以你咪窮過三代囉傻西
你呢啲窮撚真係要block

你炒燶晒因住攬住全家一齊跳樓死呀

唔哈哈，抵死

正股驚西咩，重賺緊錢

入咗牛牛發達 吹咩

係一定貴過IB

ib市價秒落..

市價盤 夠膽死成分鐘先落
尋晚撈 XONE 底 買貴咗成蚊

用支牛抵撚死

用咩好

開咗 First Trade
過埋年清倉轉過去

蝕都照走？

IB

得罪方仗想走？嘿！
少林寺十八銅牛

我呢排倉位唔多
其實可以入咗錢去 FT 先
再同步 支牛賣出 FT買入
如果唔係就有幾日空窗 希望唔會剛剛爆升

覺唔覺得啲人一路講支牛一路用
好撚可悲

講得支牛呢個term就知其實係有問題
但係喺有選擇嘅情況下繼續用

GME 果排都話十年一遇 死機都忍佢
宜家晚晚死機 市價盤成分鐘 限價盤落唔到又撤唔到
真係人都癲

所以要轉

一齊轉啦
次次 Deep V 都見財化水
到股災更加唔洗旨意走到

滙錢入去唔收費？

ft?

暫時開咗 FT, 想試一排先
真離岸 + 免手續費

等AMC同GME返到家鄉就轉鳩哂啲錢過去

Sofi都快過你

牛牛真心差

咁撚貴Commission 又要卡單
狗都不屌

牛牛太可愛一定要用

唔明點解佢700做後台都咁廢

匯入係用港幣轉數快 冇另收費

你可以話匯價果度有多少食你水位嘅
但同一般銀行換美金冇咩分別

反而匯錢返香港戶口 佢係俾返美金你

其實我唔想知關唔關你事

我屌你老母牛牛
呢幾日美盤中次撚次落完單撤唔撚到
跟住唔該都冇賣9走
都on99既

放低幾隻牛先

點會落market order

限價單都會咁咩 定你set左市價單

限價都咁撚樣？ 好離譜喎

前日想改單改唔撚到 搞到買入唔到 即時個價升番哂

尋日本身set左限價 見幾有力 想改高改唔到然後賣左 賺少左 真係想轉

仲細咩on9

唔止2星期
我1個月都未開到

好啦

牛牛真心垃圾

咁用邊間好

港股已經冇免費報價，弱智嘅先會用支那牛，個平台手續費貴到仆街

IB歡迎你

同問，ft SoFi都冇

諗住射倉，轉去FT定TD好？

琴晚落單十幾分鐘都提交唔到
我屌你老母

一早轉走啦，等咩呀
許 果張野之後仲放我大部分資產去中資度？

依個要坐 你開住隔離先
再入錢其他

咁咪啱囉垃圾
你係第一個玩正股
都要死全家嘅人

同問

兒登

大家咁話啦蝕錢既又唔係我

睇衰咪Short 囉

巴打 你點轉過去ib?

我兩邊都有戶口, 但唔知點轉過去最平

冇哂錢

是咪 在 gme 事件之後，先發生？

是咪 在 gme 事件之後，支牛先咁多問題？

是咪 在 gme 事件之前 ，冇乜壞？

Gme 之前就久唔久
但我trade 得少 冇咩影響
而家都係少 但日日壞就有影響

多謝分享。
若 撞啱 股災夜就 慘

Sofi又贏